{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_037052",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492878",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "느티나무농원"
    },
    "text": "ケヤキ農園\\n\n京畿道金浦市大串面大碧里14-3\\n\n金浦最大規模で農園で使用される野菜は農場で直接栽培しているケヤキ農園は、韓食-鶏/鴨料理を提供しています。 この場所は10:00~22:00まで営業しており、祝日にも営業しています。 ケヤキ農園は120席を備えており、部屋は2室です。 すっきりとした高級感で構成されており、友達、家族、団体の集まりの場所として適しています。 ノウタケ鴨肉は有名なメニューで、チュムルロクも珍味中の珍味です。 ここでは自然の中でリラックスしながら楽しく食事を楽しむことができます。 最上の食材のみを使用する鴨料理を存分に楽しめる場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ケヤキ農園はどこにありますか？",
            "answer": "ケヤキ農園は京畿道金浦市大串面大碧里14-3にあります。"
        },
        {
            "question": "ケヤキ農園は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "ケヤキ農園は10:00~22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ケヤキ農園は祝日も営業していますか？",
            "answer": "はい、ケヤキ農園は祝日にも営業しています。"
        },
        {
            "question": "ケヤキ農園は何席ありますか？",
            "answer": "ケヤキ農園には120席があります。"
        },
        {
            "question": "ケヤキ農園はどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "ケヤキ農園は韓食-鶏/鴨料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ケヤキ農園の特徴は何ですか？",
            "answer": "ケヤキ農園は自然の中でリラックスしながら楽しく食事を楽しむことができる場所です。"
        },
        {
            "question": "ケヤキ農園のおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "ケヤキ農園のおすすめメニューはノウタケ鴨肉とチュムルロクです。"
        },
        {
            "question": "ケヤキ農園はどんな場面に適していますか？",
            "answer": "ケヤキ農園は友達、家族、団体の集まりの場として適しています。"
        },
        {
            "question": "ケヤキ農園で使用される野菜はどうやって栽培されていますか？",
            "answer": "ケヤキ農園では農場で直接栽培されています。"
        },
        {
            "question": "ケヤキ農園の鴨料理はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "ケヤキ農園の鴨料理は最上の食材のみを使用しており、存分に楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 210,
        "QA": 346
    }
}